手足還押超過1年 明日於沙田法院提堂

【#上庭聲援 - ２月３日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤陳(27)🛑已還押逾12個月 #提堂 (#20200117沙田 管有違禁武器 偽造文件違反交通條例 2項沒有展示車輛登記號碼 2項沒有展示車輛牌照於顯眼位置)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30
👥溫,王,鄺,曾,廖(22-41) #續審 [7/15] (#0609金鐘 非法集結 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤鄧(20) 🔥#判刑 (#20200510佐敦 管有物品意圖損壞財產)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥盧,蕭(18) #續審 [3/4] (#1111油麻地 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕝14:30
👥高,甄,許,李,羅,林,鍾,*,*(14-29) #續審 [3/7] (#1001黃大仙 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕝14:30
👥邱,麥,*(16-27) #裁決 (#1225沙田 2項襲警 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕑14:15
👤區諾軒 #宣布判決理由 (#0707旺角 2項襲警；審訊後罪成，於2020年4月24日被判處140小時社會服務令。上訴其後被駁回。)

*庭上將不會讀出判詞，上訴人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👤美籍手足(35) #提堂 (#1207銅鑼灣 襲警 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥周,*,*,王,梁(15-17) #提堂 (#20200513沙田 刑事毀壞 2項拒捕 襲擊意圖防止合法拘捕 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

求片＋求人：

Push

推

旁聽師

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

國際線有任 請每日推Post

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

上庭聲援

推上去

要人

推
高中通識＆中文科改革

推呀

多區旁聽要人

旁聽席要人

通識科果單

pish

通識改革計劃出左變國教

721 831 101 1111

push

開台

Coming

狗同狗官

[第164日] 中共港共真係好鍾意DQ

Post

推！要旁聽師啊！

Gun

咁都上唔到熱門
證明太多人討論GME

咁依度都唔係推左好多。

要上熱#454 最少要係30min之內到到

再推

油b

主席

主席
仲未瞓

泥

油b
油b

岩岩補 sd email
希望今次可以完咗 d 嘢

好煩呀 d 嘢

得嘅
快d休息啦

你呢，唔洗瞓咁嘅

時不我與

早驅

仲未瞓

油B

河生

瞓啦

加油

星星

熊熊

有瞓呀

唉
希望快d 搞掂
完咗件事啦

會嘅
我都希望我個邊都係，快啲完咗件事

主席
主席

早

721

極b

做咩扁嘴

Dklm 文書罪加條武器要坐12個月
隻狗癡撚左線

用 google map 先

我咪話緊d「官」
佢地唔配叫官姐

你ARM

榮

Pish

油

大家好 幫緊女友做功課

咩功課

腦

我個group mate消失咗

咕

包

night call 佢la

interview script la 唉

9做啦

出面啲post啲痴線佬多撚到...
都係返嚟園下爐好過

咩事呀

P

Ho gor+gme+黃絲係垃圾
班友煩撚到high

成日都見唔到noti見到已經係好耐之後

真 我愛圍爐

pushh

冇晒人

唔緊要

睇到都悶

喺度

但係真心煩
而且全部都係痴線佬

你有冇惹佢哋

今次冇 全部都唔想覆 費事煩
留番啖氣好過

佢唔係呢堆控罪還柙,佢另一單被控有槍同子彈,話同屠龍有關

行得多會覺得首歌真係好煩

手足

共匪嘅存在毫無民族合理性、歷史正統性，共匪就係人類嘅魔鬼，共匪死全家

飲水

Rr

又瞓幾個鐘就醒咗

我之前都係咁
瞓兩個鐘就醒一醒

未瞓

6：29

咁早

快d瞓

你咁早起身

Btw,唸住唔瞓

咁夜都訓唔著啊

係瞓咗三個鐘就醒咗

哇......

點解

又食

早餐

食健康d

做咩喊

專員

瞓唔到

咁食花生

起身！

再瞓過

律政司明日再申請刑期覆核 主審法官不出所料仍是潘兆初 彭偉昌 潘敏琦三人

#206 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

盡綿力

Cls 違反交通條例都要坐成年